如我知錯 可否乃念最初

不可